Crie a pasta public e coloque seu projeto codeigniter3 dentro. 
Copie o arquivo .env.example como .env e configure de acordo com o seu projeto.


Para usar rode o comando `make` na pasta, ele se encarrega do resto.

